有個大陸同事講明係為香港身份證

表現非常差，完全冇心做野，好似透明人咁，佢話仲差少少就拿到身份證就會resign

返支那？

邊行？

炒佢啦

好似係

IANG

中資？

交到課未算囉

積極主動d，就算要呃身份證，講真表現好既都吹你唔脹。而家係有事都唔做，又間中暗示一年後唔會係到做，擺明hea ga la咁。有時成team忙忙地，見佢坐係到聽歌打機就佛都有火。重點係間公司唔會炒人

咩公司唔會炒人咁好

有公屋、免費教育、免費醫療、好多外遊國家免簽証、無限生育、上網唔洗翻牆、最重要有公援，出下維穩又有錢收 ..... 簡直係窮人恩物。

邊行咁正

如果你識人做過支企就知
每間都安插唔少冇生產力既支人落黎香港

支資

BNO先係，請勿將BNO同CNO混為一談

同老細講啦上連登講

咁一齊 hea 做, 攬炒